少婦偕夫談心墮海 勇警17°C下海救人

柴灣發生墮海意外。現場為嘉業街對開公眾填土躉船轉運站，凌晨零時許，一對夫婦坐在海邊石壆閒談，其間36歲姓陳妻子意外失足墮海，其36歲姓傅丈夫見狀，將一條麻繩拋落海中，讓妻子抓緊待援，自己則報警。

柴灣分區巡邏小隊警員到場，簡姓男警見情勢危急，卸下裝備跳入海中救人，將陳救上水警輪送回上岸，陳清醒送院治理。簡事後表示，當差22年，今次是首趟落海救人，被問及救到人是否感到開心，簡則指「（感覺）ok」。

36

MILF

Ok

幾得喎

條女左邊個細路邊個嚟

順手捉左個北漏洞奶

感覺ok

個人妻個樣咁幽怨

36歲

已經做左替身嫁喇

咁都有麻繩揾到

少婦

個廢柴老公以後仲點做一家之主

個姓傅老公其實有無J
做男人做到咁不如自己跳埋落去算

Av果細路男優

佢老公唔識游水？

我覺得唔關事，因為危險性應該唔低，隨時兩個一齊死，報左警先係明智

識游水唔一定識救人